有線新聞：是日（14/8）本港新增47宗確診個案！

咁準

咁少

冇事了

笑死..

下跌了
快完了
安全了

蟈家一派人黎, D毒就收歛哂

沒事了.
預期公務員可以8月24日正常上班

咁少，等我聽日派多d人黎轉機先